華迪腹部做手術預唞1個月 李城未來4場缺王牌射手

據英國傳媒周五報道，英超李斯特城王牌射手占美華迪因需為腹部施行小型手術，預料將要養傷數周時間，會過錯本周的英足盃賽事及未來數場聯賽。

34歲的華迪季初即表現大勇，開季後18場聯賽交出11個入球和5個助攻，帶領「銀狐」於19輪英超後排在第3位。可是，李城接下數周將要缺少這位王牌射手，這位英格蘭射手因腹部有疝氣（器官向外形成肚皮有位置明顯突出）需做手術，預料要養傷幾周。李城領隊羅渣士周五在記者會上就確認消息：「占美華迪將休戰數周。我們這幾個月以來一直小心看管着他，他表現都很出色。現在他將要在腹部位置接受手術，然後便會歸隊。」

這意味着華迪將無緣本周的英足盃第四圈鬥英冠賓福特的賽事，也很大機會缺陣李城接下四場鬥愛華頓、列斯聯、富咸和狼隊的聯賽。羅渣士又透露，在華迪缺陣期間，有機會由西班牙前鋒艾約斯佩雷斯頂替其位置：「我們之前也曾在華迪缺陣下入球和勝出比賽，過去數周即使他沒入球時，也為球隊帶來貢獻。佩雷斯雖沒華迪那麼快及大影響力，但他也是個出色的射手，我還有（尼日利亞前鋒）伊恩拿祖也能帶來威脅。」

李城

李斯贏整體規律
未必睇到悲觀

佩雷斯聽個名都知猛料

華D,早日康復

痢事春秋 快撚啲開post話天助曼聯啦

無華迪

你咪靠伊恩拿祖一季入兩三球